老闆廢過自己都幾辛苦

我係做設計既
有時要跟佢意見去改，前期做到幾靚都改返轉頭。
有時成日塞係d 無謂位，又要花時間陪佢，
你提出既意見係佢眼中先係重口味，所以你唔好諗住你提出既提議可以幫到佢。

做到連自己都信唔過自己眼光

你連你老細都說唔到,點說啲客你個設計係好?

咁就睇你無有能力管到你老闆喇

我公司有d 位係分工制，佢話事做細只有配合。冇時間你說佢

如果人工高d 既，我唔介意管佢再幫佢哄掂身邊所有人 奈何得雞碎咁多。唉～都明要人想加人工比你，你要比佢見到你做到野。 但係我諗過，如果我懶勁幫佢整靚番，以佢重口味只係會覺得我做得7 加落佢面

唉

明
所以頂唔順 離職

嗚 個市咁差

不要問 只要做
你唔可以有自己思想

最慘係難代入重口味mode 去做
好精神分裂 做得好=柒 做得差= 好
咁我仲點做得好

屌你 呻下者

我明啊

就grad 對前景有d迷惘
做設計真係慘過食屎
巴打你介唔介意講下做邊方面設計？

個市有幾差？

Inhouse graphic

係香港做設計預左食屎，如果你覺得自己有d 料既
唔好怕入行先，試幾年唔得就轉啦 不過唔好似我咁轉左都係做第二行設計，同食第二隻味既屎冇分別

你可唔可以post你私人作品睇下

驚自爆 唔好啦